- 作者：芙萝尔，琳 缇佩斯（编辑），0 级骨钉（编辑）
- 标签：口交，爱液饮用（女），精液饮用（女），精液饮用（扶她），中出，自慰（扶她），深喉，性转（女），阴道插入（女），肛门插入（女），阴茎刺激（扶她），舔舐，舔舐他人（女），被舔舐（扶她），为他人口交（女），为他人口交（扶她），被口交（扶她），中出他人（扶她），被中出（女），被深喉（女），深喉他人（扶她），媚药（扶她），含有女性，含有扶她，未来，性转至（扶她）

# Delusion Record
## （Ⅰ）
某个平凡的午后，一如既往地从午睡醒来，一如既往地换上准备好的衣物，一如既往地伸出手去拨弄因春梦而变得黏糊糊的肉缝，手指却被一块柔软的肌肉所阻挡。

明明是自己的身体，如今却有种陌生的感觉。

我的印象中，我的下半身是没有这样的器官的：它通体呈条状，用手捏动的话会发现分为内外两侧。外面包裹着的软绵绵的皮似乎可以褪去，露出一个湿润而富有弹性的鼓包。往下抚摸，会发现原本属于阴道口的位置如今却被一只疏松的肉袋占据，袋子的里面装着两颗肉球状的物质，用力捏的话会感到一股揪心的疼痛。

事已至此，我开始回想起午睡前发生的事情。

对于一个少女而言，午睡前的一杯奶茶是美妙不已的。尤其是结束半天的工作后给自己的一次放松。喝完奶茶后我并没有在意地扔掉奶茶杯，而是选择倒头就睡。

我怀疑是奶茶出了问题，拿起未来得及扔掉的杯子后果然看到了一个巨大的“可穿戴国际生物科技附属实验所”的 LOGO 正静静地印刷在杯子的外壁。

对于在自己身体上发生的事情，已经有了充分的了解。具有着以上特征，且长在下体位置上的人体器官，无论怎么想都只有一个结论才对。或许某些人会为这样的异变感到意外，恐慌，甚至以为自己仍处于某种深度的睡眠状态当中——毕竟，那是绝不可能在女性身上出现的第一性征。不如说，它的存在本身便是与女性形成绝对的对立的。但是，这样的“异变”却令我感到欣喜若狂。这样的说法或许会让人感到奇怪，但事实如此。

女性的性快感的确相当令人舒适，可男性的快感可是我从未品尝过的。所以，说不定不止是我，这个世界上的许多女孩子都曾经幻想过吧？

对于自己长出了小鸡鸡这件事。

告知家长？

与朋友商量？

还是说，寻求医生帮助呢？

无论哪项，都是相当明智的选择呢。

“不行...已经要去了！”

在持续的撸动下，很快就达到雄性高潮的我，将白花花的精液全部射在了穿衣镜的上端。本人如今正以全裸之姿态静坐在卧室的镜子前，我听闻男性高潮相对于女性来得更为轻松，但他们所能够享受性爱的时间也远不如女性来得悠长。然而，我身下的这根肉棒似乎并没有受到刚刚射精的影响，被女孩子纤细的手指刺激下，愈发膨胀，以至于超过了我的肚脐的高度。高潮的余波非但没有降低小家伙的兴致，反倒是增加了些许的敏感度。

我回想起奶茶外壁的配方表，似乎添加了不少的媚药成分，房间里细微的空气流动和自生的呼吸都足以使它做出本能的抽搐。

我看到镜子中那个一手紧握阴茎，一手捏住自己乳头的裸体少女，明明是自己的身体，此时此刻却令我面红耳赤。

仿佛是自己龌龊的行为被注视着一般，不采取行动就会社会性死亡吧。

我用阴茎堵住了她的嘴巴，说起来似乎十分做作，直接说的话，就是强迫她吮吸我的阴茎，若是加上刚刚的射精残留的精液，用“清洁口交”是合适的。

少女狭窄的口腔里瞬间就被勃起的肉棒填满，挤得水泄不通，满满当当，硕大的龟头一直深入喉管的内测，无情的刮蹭着娇嫩的食道内壁。剧烈的抽插使得口腔内部的空气被压缩，形成了类似真空的环境。在大气压的影响下，少女每一次想要把口腔从肉棒上抽出，都会被一股强大的吸力强行压住，肉棒也在此时贯入口腔。如此反复，口腔内的气压越来越低，肉棒受到的吸附力越来越强，少女身体不免出现了一阵又一阵的酸痛感，想要从肉棒上拔出来的力度也越来越大。

当肉棒最后一次狠狠地撞击在喉咙上的粘膜时，食道感觉到了一股温暖的热流，我赶紧把肉棒往旁边一戳，在少女精致的嘴唇撬开一个小口，空气的流入使得口腔如释重负，自我口交的脸颊瞬间恢复到原来的形状，热腾腾的精液一股一股地射入了口腔之中。我将自己射出来的精液自然是照单全收，大口大口地吞了下去。

味道的话，到不像色情小说和色情漫画里面经常出现的“海鲜味腥臭”。比起这些，我闻到的更多是类似于喝下去的珍珠奶茶的香气。

曾经听说过日本一家制药公司研究过少女衣物和身上的味道，得到的结论确实是“少女身上存在水果的香气”。经过进一步检测后归结于较高含量的酸性化合物：内酯 C10 和 C11，分别对应于桃子和椰子的味道。

因此我的身上散发的珍珠奶茶的香气，似乎就并不是什么难以接受的事情了吧。

“虽然很累，但是真的好舒服啊...”我躺在镜子前慢慢地说道。

我的阴茎并未因为连续两次的射精而疲软下来，但不去触碰的话便不会继续产生快感。而方才的射精量相较之前并未减少，这使我的脑子莫名生出了一个大胆的想法：倘若我不断地自慰下去，或许可以无限制地射出美味的精液。用以限制男性快感的高潮开关，对我而言仿佛不存在一般。肉袋里的两颗睾丸依然硕大如初，使人难以相信射出的那些精液是来自于它们的生产。不如说，就这么区区两颗的精巢，真的可以制造出数量如此庞大的精液吗？无论是奇怪的味道还是庞大的数量，问题的根源都指向了异变本身。然而，此时的我却并没有解决异变的打算——那样的话，这根能够为我带来无限快感的阳具也会随之消失吧？况且，在品尝过自己精液的美味之后，我的大脑理所应当地想到了一个绝妙的计划。

作为一个女子高中生，我的周围随时随地都存在着形色各异的美少女们，在以前的我看来，她们有些是我的同学，有些是我的前辈和后辈，甚至是值得信任的同伴。不过现在而言，她们不过是一群方便的肉便器罢了。她们唯一能做的不过只是为我处理性欲，为我满足兽欲的工具，用嘴巴和子宫痛饮我的精液，一直做到我满意为止罢了。不过，在她们之中却有一个优等生令我着迷，甚至于超过了想要玩弄其他美少女的欲望。

“那个... 芙萝尔，要不要来我家玩啊？我请你喝珍珠奶茶哦~”

“啊！好啊，芙酱最喜欢珍珠奶茶了！”

当然，直接说明的话，对方肯定会对我产生戒备吧。于是我采取了半欺骗的方式，将她引诱到了我的家中，因为并不是完全的撒谎，所以对于内心的愧疚会有所降低，当然，这种情感很快就会随着快感排出体外就是了。

“雁酱~我来了哦...”

这个身着校服的女孩，便是我的同学兼同桌芙萝尔。我和她的关系很好，这主要是因为她希望与我结成百合组合，并且我也表现出了相当配合的态度。不过，硬要说的话，我们之间的关系更像是互相利用的模式。很多人讨厌她功利的性格，但我对此毫不在意。无论如何，芙萝尔对待我的态度是很好的。托她的福，我才可以一个人惬意地生活在学校当中，每天与众多的女孩子为伴。

因此，这次也一如既往，只是发现了新玩具的少女，急于与重要的朋友分享这份前所未有的快感而已。虽然，单纯从行为的角度来看待的话，似乎已经完全满足了法律中强奸罪的客观方面。我只是为了给她个巨大的惊喜，这才要求她蹲坐在地上，并且用双手蒙住眼睛。这并不是为强奸的顺利进行而做的必要准备，而只是少女间的嬉戏玩笑。我和她从来没有出现过那样的情形，她就像一张柔韧性极好的蹦床，任凭我如何在她的身体表面践踏，这些痕迹终究会随着时间的推移而烟消云散。所以，偶尔我也会想，或许像情侣那样在彼此的身上留下不可磨灭的伤痕后依然能够把酒言欢的人，才称得上是真正的朋友。生性开朗的我，还从未对任何人做出过如此过分的事情。

但，如果是芙萝尔的话，一定会温柔的包容我所做的一切吧？

即便被我用粗暴的方式对待，她依然会对我报之以最温柔的笑容。所以，偶尔地过火一点，似乎也不错。

终于给自己找到一个心安理得的借口后，我将涨红至深色的龟头抵在了芙萝尔的薄唇表面。她大概也闻到了肉棒所弥漫出的奶茶味道，所以也配合地张开嘴巴，想要欣喜地接受这根散发着奶香味的棍状物体。虽然内心对于奸淫自己的朋友这件事感到无比的抗拒，但毕竟是她自己的要求。身为朋友，如果在能够满足对方而自己没有任何损失的情况下，依然要为难对方，那未免太说不过去了。

我按住芙萝尔的后脑勺，将粗大的肉棒重重往前一突。肉棒的前端瞬间挤满了她的口腔，感受到异物入侵，终于发觉出不对劲的芙萝尔瞬间睁开了紧闭的双眼。但与此同时，我的阴茎也一插到底。通过肉棒的传导，我能够感受到她的喉咙里一阵翻腾，似乎是想要咳嗽，但被我的肉棒所抵住，因而只能发出“呜呜”的浊音。这样的芙萝尔未免太可爱了，感觉只要稍加折磨便能让她流出泪来。一插到底的肉棒已经向我发出了“可以上了”的信号，在这种状态下，我所能够做出的唯一的反应，不用想也能够得出结论吧？

于是，我拽住她的头发当作把手，下体重重地在她的口腔里面抽送起来，一边抽送，一边抽送，一边发出比起忏悔而言更像是表白的叫声：

“芙酱，我好爱你啊...”

## （Ⅱ）
身为女子高中生的我，现在正在把勃起后的肉棒插入另一个女孩子的嘴里。本来白皙的脸蛋，如今却因为充血而泛红。芙萝尔的脸上流露出痛苦的表情，眼眶内淌出了闪亮的泪珠——不知道是被我的肉棒呛到还是因为被突如其来的痛楚刺激到了泪腺。总而言之，她被我粗暴的折磨下也疼得咧开了嘴，这使得我的抽插更为流畅。

本来就是强迫性质的口交，我并没有期待着芙萝尔主动侍奉我的肉棒，这场强奸本来就是我发起的，自然应该全程由我掌握性爱的主导权。

我扳住芙萝尔的脸颊，很用力地挤压起来，使她的嘴巴一直保持着张开的状态。以此为基础，我挺起肉棒，用力地狠狠向前抽送着。此时的她来不及产生悲伤、诧异、迷惘甚至是失落的感情，她本能地向后倒去，想要逃离我的掌控。我却顺势往前一挺，把芙萝尔压倒在地上。不过，这个体位并不适合抽插。所以我让身体带动肉棒在口腔里转了个圈，反过来蹲踞在芙萝尔的脸上，这样一来，芙萝尔就要时时刻刻面对着我的下体，面对着沉甸甸的装着两颗睾丸的肉袋。

现在的话，肉袋自然而然地搭在了芙萝尔的鼻檐下方。恐怕她所吸入的空气全部染上了我的味道。当然，这倒并不是什么值得害羞的事情。问题在于，恐怕现在的芙萝尔正目不转睛地注视着我微微张合的菊蕾——为了使抽插过程变得流畅，我用双手固定了她的脸颊。这个姿势的确比之前舒服了很多，但随着奸淫的持续，她热腾腾的鼻息不断吹拂到我的肉袋后方，不禁令我感到浑身发麻。菊蕾下意识地收紧，精液登时就从尿道喷出。

本来可以轻轻松松地射进芙萝尔的食道里，但是这样一来就无法完成当初的承诺。为了使自己的强奸行径变得更加合理化，同时也是为了欣赏到芙萝尔的脸蛋被精液所玷污的稀有光景，我先是将肉棒从芙萝尔的口腔里拔了出来，随即冲着她的嘴唇激射而出。

短暂的忍耐加大了射出的力道，温热浓稠的精液在射到嘴唇后，再度向旁边溅起，很快便流满了整个脸颊。这轮的射精完毕后，我又手动将残留在尿道里的最后一股精液像挤奶一般挤出，轻轻抹在了芙萝尔的鼻梁下部。

起身一看，现在的芙萝尔就像是完全被人玩坏了的眼神，嘴巴里盛着过剩的精液，红潮与白浊在面部相互交织。与其说是一个正常的女子高中生，不妨说是一个刚刚参加完乱交派对后被丢在路边的失足少女——这个形容似乎更为贴切一点。毕竟如此庞大数量的精液竟然出自于同一个人的肉棒——恐怕不会有人相信眼下发生的事实。不如说，是无法相信这场粗暴的强奸并非男人所为而是出自一位女子高中生之手吧，这件事本就显得有些离谱了。

芙萝尔将口中的精液分为三次咽了下去，而每次的量有所不同。一开始只是为了尽快把口腔中溢满的精液清理干净，但随着第一口精液下肚，她失神的眼眸中逐渐透露出神采，眼神重新亮起。她本能合上嘴巴，鼓起的粉色的两腮与嘴唇组成了类似于卖萌的动作。当然，她现在的状态与刚来我家时判若两人，跟清楚的女子高中生完全搭不上边，但淫靡的气息就像一层脂粉一样给她增添了独特的美感。

品尝到精液的她开始小口小口地咽下剩余的精液，一点点减小的腮帮咕噜咕噜作响，就像每天在宿舍漱口时发出的声音。

她在用我射出来的精液漱口！！

当脑内形成了这样的认知后，略显萎靡的肉棒瞬间便再度挺立起来。与此同时，将口腔内的精液全部咽下肚后，芙萝尔竟开始用手将脸蛋上附着的白浊抹入口中。她一边贪婪地吞咽着我故意射在她脸上的精液，一边从地上爬起。含住手指，冲我露出一个带有挑逗意味的笑容。

“舒服么...我的嘴穴？”

由于芙萝尔此刻呈现出的是跪坐的姿态，因此我可以清楚的看见她裙下的光景——被完全浸湿的纯白内裤正止不住地向下滴水，屁股所在的位置不知何时出现了一摊亮晶晶的水渍。细嗅之下，还能闻到雌性特有的淫靡气息。与此同类的味道，我在以往的手淫过程中也常常闻见。然而在性器官属性发生逆转的如今，这滩淫水的主人绝不可能是我。我所做的唯一的事情，只有用这根新长出来的阳具侵犯她的嘴穴而已。因此，即便不通过复杂的推理，也能够得出那个简单而正确，令人吃惊却又把持不住的结论。

“芙酱，你因为被我抽插嘴巴变得兴奋了么...？”

“你在说什么啊雁酱...这不是理所当然的嘛？”

她一边将最后残存的精液抹入嘴中，一边调皮地歪着头作出不解的表情。她所使用的那份语气，从字里行间中流露出对我之发言的诧异。仿佛我刚才所提出的问题甚至不足以作为问题成立，而应该属于世人皆知的常识范畴。就像我问出“一加一等于几？”“一年有几个月份？”这样的话一样。倘若将它正式作为问题来认真对待，便会本能地产生一种尴尬的感觉。与其接受这一提问，她似乎更愿意将它当成是我的一种调侃。

这就是所谓的常识。

她恋恋不舍地舔舐着仍然残存着精液香气的手指，向我投来了嗔怪的眼神。就像是为了得到基础分而在面对弱智级别的送分题时也不得不耐心列式的考生一般，芙萝尔同样耐心地回答了我的提问。

“我是雁酱的玩具啊~难道雁酱已经忘记了么？”

虽然是夹杂着幽怨与躁热的话语，那双眼睛中却并没有撒谎的意味。隐约流露出的那份不耐烦的感觉，如同被母亲询问今天上课内容而只得用报菜名的方式予以回应的小学生一般。

“并...并没有忘记啊。”

虽然下意识的想要接受这个设定，但仍然忍不住揉了揉清澈明亮的眼睛。

我意识到这并不是梦境，而是在现实发生的事情。

在某一天的下午，喝下从“可穿戴国际生物科技附属实验所”购买的奶茶后，突然长出男性生殖器的我，在出于个人欲望的缘故下，粗暴地奸淫了自己的朋友之后，却被告知了“我是雁酱的性欲处理工具”这件事。

原因不明，理由不明，条件不明。

到底为什么会演变成现在的状况，我也完全理解不能。不如说，单单是长出肉棒这件事，就足以令人费解了。

“芙酱，想要我的肉棒吗？”

面对着朝夕相处的同学，我的嘴里发出了污秽不堪的词汇。如果被别人在宿舍录下来，我的大名应该很快就会传遍整个学校后引起炎上事件吧。

我不去思考这些，我并不想要追求她的答案，是或不是，想或不想，要或不要，我想要得到的，仅仅只是一个非实即否的答案吗？它将决定我接下来的行为，是和意还是所谓的“强奸”。

肢体语言已经代表了一切。散发着淫靡气息的少女正静坐在那摊水渍的后方，“哧”地脱下了身上的衣物，面朝着我，身体呈现 M 字开腿，左手的食指和中指则放在微微翕合着的贝缝两侧。轻轻一拨，水淋淋的肉穴便清楚地暴露在我的视野当中。还未滴下的爱液粘附在已经完全勃起的阴蒂下方，摇摇欲坠。仿佛秋日里已经熟透的果实，因为期待着被采撷而随风摇曳着。野兽的本能依然难以抑制。于是，狂暴的夏岚取代了飒飒的秋风。娇嫩欲滴的果实也在这场暴乱中不知所踪，与之相对的，我的阴茎完全插入了芙萝尔的阴道当中。整个过程并未有任何额外的言语，因为肢体的动作已经代替了对话的作用。寂静的空间里终于响起少女此起彼伏的淫叫，但似乎和我印象中的呻吟声有所区别。简单地说就是，因为过于污秽，很难与往日里那副清楚的少女形象联系在一起。由于期间并未受到任何阻拦，我立刻明白了芙萝尔并非处女的事实。虽然这并不会使我对芙萝尔的爱意有一丝一毫的减少，但我仍然将她从仰躺的体位转变为前趴。左手用力抱住她的腰，右手在她饱满的臀部抽打着。一边用龟头撞击着她柔嫩的子宫口，一边发出了具有催情的质问。

“臭女人，你是不是天天吃我们学校男人的肉棒？”

“啊我...我不是啊！雁...我才没有做那种事情，我...我的小穴只属于你啊！”

“胡说八道！你的膜呢？你的膜怎么没有了？！”

“玩具...我用的玩具...咿呀！！”

“谁信你的鬼话！说不定你瞒着我，早就跟不知道多少人做过了！不然怎么可能这么骚，只是闻着精液的臭味就去了！”

“我，我真的没有啊...”

无数次被虚假的眼泪所欺骗，因此这次也在第一时间识破了她的谎言。然而首次在和她的相处中占据主导权的我，决定做出往日里绝不会做出的选择。

忍耐住被芙萝尔的阴道裹覆吮吸的极致快感，我硬生生地将渴求着雌穴的鸡巴从她的身体里拔了出来。丧失掉快感的来源，突然从沉醉中惊醒的她用不解的眼神望向我的脸，不知是因兴奋还是伤心而涌出的泪水在眼眶中打转。迷离的双眼搭配上泛起潮红的脸颊，比楚楚可怜更贴切的形容词是秀色可餐。

“芙萝尔，你明白的对吧？”

充满活力的女子高中生，向着另一个和她差不多年龄的少女，发出了威胁式的邀约。

“我爱着芙酱，所以我希望芙酱也爱着我。因此无论以前如何，从现在开始，你要作为我的唯一的肉便器活下去。如果可以做到这点的话...”

“我答应你！我爱着雁酱！请快一点，让雁酱的肉棒插进来吧！子宫好痒...快要受不了了。求求你了雁酱...让芙萝尔喝雁酱的美味的精液吧！”

没等我说几句话，芙萝尔便已经耐不住饥渴。完全进入发情状态的她以近乎癫狂的状态朝我扑来，因此我也在第一时间明白了并不令人意外的事实——对于她而言，我并不是什么爱情的对象，只不过是用来发泄性欲的振动棒而已。那番热切的话语，与其说是在表达对我的忠诚，倒不如说是为了尽快获得肉棒而交出的满分答卷。即便是在理性被性欲所支配的如今，这个女人依然本能地做出了对自己最有利的选择。还是说，正因为遵循着野性而运动，所以才会使每一句话都切中我的要害吗？

我的肉棒，依然不由自主地膨胀到了前所未有的程度。被下体夺走更多流动的血液后，供给思考的养分终于趋近匮乏。不过，从刚才的回答中，依然可以得到一个决定性的结论：
这样的话，就可以心安理得地侵犯她了。

于是，理性交出了身体的掌控权。

于是，房间里只剩下两只发情的野兽。

于是，淫靡的溅水声再度于空气中响起。

## （Ⅲ）
不厌其烦地将自己的真心如免费的纸巾般派发出去，这份感情也在不知不觉中贬值到连白送也没人要的程度。她们需要的，只不过是名为雁雁的空壳。

一直扮演着下人角色的雁雁小姐，某一天突然得到了这根可以改变她人生走向的道具。

原理不明。只有一点是确定的：

优等生芙萝尔会为了得到它的赏赐，而向我卑躬屈膝。

那个戴着优等高中生面具的女孩，会为了被粗暴地侵犯，赤身裸体地在棕褐色的地板上像小狗一样乞怜。即便是我掐着她的脖子，用几乎要撑开子宫的力道奸淫着她的雌穴时，也希望听到真心的话语。

当然，真不真心已经不重要了。

所以，你知道该怎么做的对吧？

“哦哦我好爱你啊雁酱...”芙萝尔发出了阵阵异国小鸟般的欢呼，“再用力一点，把我的屁股干烂吧...！”

抽插着本来不应该作为性器官使用的排泄腔，少女的脸颊因为缺氧略略泛白。她的皮肤本来就是偏白的类型，如此一来，便觉得有些骇人。两行热腾腾的泪水从眼角初拉下，是窒息快感的象征呢，还是说肠道被肉棒强行撑开的时候所产生的悲哀呢？对于此时的我而言，一切变得并不重要起来。

“我也好爱你啊！我想一直把芙酱侵犯到怀孕为止！”

“怀孕吧芙酱，怀上属于我的孩子吧...”

黑色头发的女子高中生，她的胯下生长着本来不应该在女性身上出现的器官。利用这一点，终于得到渴望之物的她竟不断侵犯着朋友的身体。终于在这一刻完成了自己的夙愿，在填满对方的同时，自己获得了满足和性爱的快感。这正是最高的双赢模式。

“可以的...更多更多地射进来吧...！”

夹不紧的肉缝无法锁住过量的精液，每次抽插都会带出一股半透明的白浊。时间一久，地面上便积累了一摊散发着奇异香气的精水混合物。原本趴在沙发扶手上挨肏的芙萝尔，在注意到这摊污渍时，居然用力地俯身去舔。我不明白她的身体里为何还有支撑上肢的余力，但却无法接受这样的事实。我所认为的芙萝尔，那个本来早就应该被强奸到虚脱的芙萝尔，如今仍然存有相当多的体力。

征服的快感瞬间荡然无存，剩下的只有屈辱与自嘲。

被骗了，我被这个优等生骗了。

芙萝尔，从一开始便掌握了性爱的主导权，至始至终没有选择放开。迄今为止的一切，都在她的掌控当中。我只不过是充当了自慰棒的工作而已。芙酱，这样很舒服吗？一如既往玩弄我的感情，把我当成工具来使用。这样的事情...令你感到很愉快吗？

所以拜托了，只让我一个人舒服一下吧...不过这可不是征求你的意见哦。

“你在擅自舔着什么啊？这么喜欢喝我的精液就让你喝个够吧~”

我从后面抱住她的腰，用力地将她往后拉扯。发出悲鸣的同时，芙萝尔的双臂也无法支撑出柔弱的身体，于是整张脸泡到了充满了爱液与精液的混合物当中。似乎是呼吸不小心吸入了一些白浊的液体，她开始剧烈地咳嗽起来。然而我并没有减缓对她的侵犯力度。强韧的肉棒重重地撞击在她娇弱的子宫上，由于她的姿势是斜趴在地上的，因此我用双手托住她的双腿，自上而下地抽插着。每一下都使得芙萝尔的身体与地面产生剧烈的挤压，小小的那对乳房在光滑的地板上摩擦，不断地为她制造着更多的痛楚。与之相对的，芙萝尔的呻吟也从舒爽转为悲鸣。

白皙的皮肤早已被我的巴掌抽打得通红一片，红肿不堪的两片阴唇间不断挤出黏连的白浊。俯视着这具被我糟蹋得不成样子的少女娇躯，复仇的快感在我的心中涌现。在这种情绪的影响下，耳边传来的悲鸣声仿佛都化作了具有催情效果的淫语。我于是更加粗暴地对待可怜少女的菊蕾，仿佛现在所使用着的并不是朋友的身体，而是一次性的飞机杯。

“咕噜…噗噜…呼啊……”

少女的身体颤抖着，发出模糊不清的喉音。在五官完全埋入精液的状态下，只是保护脆弱的鼻腔不被浊液所侵袭便已经倾尽全力。身体的各种部位同时被粗暴地侵犯着，她终于连最后的那份余裕也失去了。原本用以支撑身体的双臂，此时却像脱线的木偶似的耷拉在脑袋的两侧。

“还可以说得出话嘛？还可以站起来嘛？”我嘲笑道，“还是说，已经变成只会被侵犯的肉穴了呢？”

肉棒轮流在被开垦的阴道和肠道间抽插，原本强韧的括约肌也停止了最后的抵抗，充满肉质感的屁股中间出现了两个血口，血口的深处被乳白的浊液填满。每当我抽插其中一条通道时，另一条通道的精液就会因为肉棒给与腔壁的压力而漏出体外。即便如此，芙萝尔原本平坦的小腹也因为注入了过量的精液而被撑开，就如同孕妇一样。假如现在给她的肚子狠狠地揍上一拳，就可以欣赏到精液激射的奇妙情景吧。

我注意到随着我不断地抽插，芙萝尔的下体开始时不时溅射出小股小股的黄色液体，是尿液么？我笑笑，这份恶趣味瞬间又转化成了最高优先度。

“给我喝下去，一滴不剩。”

将临近射精的阴茎从芙萝尔的阴道中拔出，撕扯着她的头发使其转过身来。连看都没看一眼，便将湿漉漉的肉棒插入了芙萝尔沾满精液的嘴唇里。然后，将积蓄已久的精液，在这个温润舒适的人肉便器中射出。轻车熟路的动作，仿佛那并非朋友的身体，而是自身的一部分。所以也无需考虑对她造成的伤害，因为责任完全由我一人承担。

翻白的双眼与挂在嘴角的涎液使人不禁担忧起她的健康状态，但利己主义的野兽就无需考虑这么多。

强迫清洁口交的同时，我用手在芙萝尔膨胀的肚皮上重重一拍。她的身体立刻产生了激烈的反应。不过，与我的预想不同的是，精液只排出了相当少的数量。与痛苦的呻吟声呈正比的，是她强劲有力的射尿。金黄色的液体在空中划出高高的曲线，然而支撑这道弧线的压强也只维持了一瞬而已。她的身体很快便绵软下来，精液也好、爱液也好、尿液也好，皆若空游无所依，只是在重力的牵引下自由地流下，在光滑的地板上汇成一汪混杂着雌臭味与精液气息的污秽。

“真是恶心。”

明明无论是自己还是她的体液，都并不是令我讨厌的味道。但是，当所有的液体都混杂到一起时，刺激性的恶臭却是如此令人作呕。倘若保持距离的话，无论是芙萝尔还是我，对彼此而言，一定比现在更加赏心悦目吧？

为了自己的欲望，为了满足内心的好奇。把自己的锋锐一点点刺入对方的缝隙，缓过神时，已经因为陷入太深而无法自拔。

“芙酱，还活着嘛？”

“还以为要死掉惹...”

将沾满了唾液的肉棒从芙萝尔的口腔里拔出，我瘫坐在沙发的扶手上。芙萝尔则在短暂的凝滞过后，长长地吐出一口夹杂着精液臭味的气息。见状，我不由得噗嗤一笑。

“谢谢你。”

芙萝尔颤颤巍巍地抬起胳膊，我则轻轻抓住了她的手腕。然而，同样筋疲力尽的我无法抬起那具沉重的身体。正在思索之际，芙萝尔却忽然用力一拽。这一拽像是用尽了最后的力量，然而我的身体也没有支撑的余力，于是顺着她的力道朝地面倒去，好巧不巧地压在了她的身上。

被我这样一压，芙萝尔隆起的小腹再次向外喷射着残留的精液。我的肉棒则抽打在她的脸上，半软不硬的。

“不客气！”她甜甜一笑。

我们保持这样的姿势，等待着体力的恢复，一直趴到了晚上。解除的信号是芙萝尔肚子的咕噜声，然后，仿佛发生了奇妙的共振效应，我的肚子也跟随着叫了起来。于是，我们只能恋恋不舍地从对方的肉体上分离。

“雁酱想吃点什么呢？”

“想要...想要吃你。”

“欸？”

站起之后依然被我从背后拥抱，再度勃起的阴茎穿过两腿之间，向上摩擦着她的两片阴唇。我一边心疼地安抚她那对因为过度的摩擦而通红一片的乳房，一边在芙萝尔的耳边发出撒娇似的请求。

“雁...再不补充能量的话真的会死哦，即便那样也可以吗？”

“请不要一边说这种话一边撸着肉棒好么，我亲爱的芙酱？”

对于我弱势的请求，这个浑身沾满精液气味的少女，用最甜蜜的语气，给予了最残酷的回应。

“不行~”

再一次呈现出青蛙蹲坐的姿势，再一次悉心侍奉起红肿不堪的肉棒。

“这是我的晚餐哦。”

于是，即便身体虚弱到几乎随时可能因为糖分的供应量不足而昏厥的状态，我也只能陪她做到满足为止。

“那个...等一下可以帮忙足交么？”

“当然可以。”她笑着说。

面对我贪得无厌的欲望，可爱的少女表现出了相当包容的态度。既然如此，我也再稍微努力一点吧。

“芙酱...我喜欢你。”

抚摸着她的头发，我再次发出了那声不知重复过多少次的呼唤。

原本因千百次的无偿赠予而显得有些廉价的真心，此时却似乎多出了几分光泽。

我，雁雁，今天也一如妄想般任性着。
